民建聯出手，濕曬

感謝
多謝提供名單

send比共和黨

哈哈？

民建聯支持攬炒。 炒自己人

佢唔會炒

我可以係呢到預言定

佢咁有信心出呢個Post就代表區選一定會取消

cap低先,選果陣方便用刪除法

禁蒙面法唔係冇位比我地打文宣！！！

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

ager, 一定取消區選, 一早搵晒藉口

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

正
有LIST